留名既人我一人派5000！！

Lm

留名

lmmmm

?

Ok

你有？

唔好呃鳩啊叔lm喎

樓上可以去問政府攞5000啦

過黎俾我奶啖
你都有5000拎